Задание1: Хорошо

Задание2:
enter_name_film можно назвать enter_film
click_seearch_button опечатка 'ee' в search

click_free_seat какое именно свободное место?
click_selected_free_time_button какое именно свободное время

В целом круто

Задание3:
Хорошо
у тебя калий в банане не используется
вместо a = 0 можно писать просто pass, если нет никакого кода